其實大家個LOGIC係咪有問題?

今朝到而家我真係好累所以返左家，睇返黑警記招
你話有人犯法，警察拉人，我比你講通
警察犯法，邊個拉?

今日KC單野，渣住鐵馬，既然你覺得係已經犯左法，在場警員點唔即制止?再人網上貼片你先停職? 市民受到危險無人阻住，警察一驚就開槍? 公平嗎?

解散狗隊，刻不容緩

自推X10

如果警察認為該名警員有錯，則邊警察無幫手，極有可能幫兇，應立即停職，包括指揮官

大家唔好成日諗住人地認1,2句錯就打哂飛機啦
醒未呀香港人

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

連登仔不嬲唔講logic

Sorry借一借位

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

唔該大家發夢時都要清醒D
唔好比黑警引到入局啦
求其交1,2個人停職就打飛機

其實係好大件事
1. 黑警拎車撞人，在場無人阻止，有可能係合謀
2. 証明左黑警根本唔會查自己人，因為只係停職一人，只唔係全隊去調查
3. 又比人帶左風向，個個拎個停職打哂飛機，黑警又過一關
4. 其實反映左個警察個制度唔掂，林鄭話無警察唔得，而家係制度本身有問題，而唔係職業

懷疑警察犯法，咪叫你去投訴警察課囉
有現有機制